蕭生：特朗普會唔會贏？究竟美國選舉是否直選？

快d話侵輸啦

我寧願燒山唔好出聲

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》